不堪分手刺人夫7刀 女學護判監3年8個月

不堪分手刺人夫7刀 女學護判監3年8個月

條女

無記錯既話
俾條賓妹老屈個條友坐6碌
佢拎刀隊鳩人坐3碌8
扣埋假咪坐3碌
抵喎

留名